覺唔覺啲毒撚係啲social media 爭住po自己聽緊lonely Christmas 好煩

你話連登高登呢啲就算啦
不過sc story爭住po係咩心態
自己毒仲要話比人知到底醜唔醜怪
利申毒撚

嗰啲柒頭骨子裡根本不是毒撚

一邊屌女一邊po又話你知咩

玩得ig Snapchat既已經無資格叫自己做毒撚

樓G偽毒

偽毒

聖誕個晚
有個毒撚朋友係咁係story post 3-4年前同朋友玩嘅片 應該post左8條左右 煩到 佢啲朋友去曬邊

算啦毒撚po完首歌都已經無人理 無謂再雪上加霜